[現場突發] 有狗混入示威人群

死警犬屌你老母死番出去啦

好撚好笑喎

死警犬

Btw 好可愛 我都見到

阻你少少位